有冇CHING諗住去EYES ON ME香港首映聲討IZONE

香港WIZONE叫人加場🤣🤣🤣😂

聲討名單:
1.牙腸

導狗又迫害我哋wizone-.-

支持加場

香港冇咁多WIZONE

有

有無ching一齊入去播摩&摩

我人生第一次支持CHING

對牙腸越嚟越失望

我勢弱言輕 決不虛作無聲

呢個post生唔生存到到廿四小時

目測男女比例50開

叫FB都見到D ID啦=.=

要入場睇了..😭

范善甯係咪已經人間蒸發左

好似冇晒位了...

佢應該大個女

原來林鄭都係wizone

我地wizone寧願去戲院做part time都要入場

我做PT既話一定唔會比哩套野播到

下
女人黎嫁？

Tristan呢

我地軍都想玩..

下...E家先知?